清純個種氣質真係天生，就算你點打扮無就係無

可以清純成咁既人真係愈黎愈少 ，有無人搵到其他人可以打贏上面個2 個

邊條友秒負皮阿

劇照黎

樓主未叫過雞？

結衣個樣太老啦

叫過鴨(你)

結衣bb

以前第一套鍾意泡菜電影吾妻16歲

屌呢套喊撚到我仆街

千年一遇既橋本環奈吊打

佢可愛姐

姣味濃

知唔知咩係清純